禾系甘牙

禾系甘牙

-。-

原來你條撚屌5p仔
乜你當年玩高登個時可以用5p字架咩？
正撚屌

屌你老母